FBI警告：武裝團體號召全美進攻政府機構

美國會暴動後續效應仍在，美聯邦調查局警告，直到總統當選人拜登20日就職之前，全美50州及華盛頓特區都會有武裝抗議份子滋事。

《美國廣播公司》取得FBI內部文件，他們所收到的情資顯示，近日有團體號召群眾在總統就職典禮前，進攻地方或聯邦法院或行政大樓，更計畫在就職當日入侵政府辦公室，無論該州是否認證拜登當選。

文件寫道，「FBI所接收到的情資指出，一個已辨別身分的武裝團體試圖於16日移動到華盛頓特區，他們稱如果國會試圖透過憲法第二十五修正案撤除總統職權，將會發動大型抗爭。」

對此，白宮宣布總統川普於當地時間11日晚間批准華府進入緊急狀態，時間持續至1月24日，並命令聯邦政府提供援助，支援華府的各項應對工作。

FBI好似訓左成年咁
BLM全國攻左入幾多棟政府機構